有網友係飛機影到颱風「山竹」既風眼

概念唔錯 6/10

2/10

笑咗 正皮

有創意

old news is so.....

好似好好味

第八使徒

笑咗